新手買邊一隻股票好？

今日成功開咗Sofi
新手買邊一隻股票好？
想慢慢發大財

allin tesla

tlry pltr tsla

ARKK TSM TSLA

SQQQ

gme amc sndl

只一隻?
根據本金分散投資啦

2800

all in pltr

vt

Futu

Arkk

Arkf

其實pltr係妖定正股

PLTR

契媽加重注 自己諗

隻xone都係 但跌到仆街 今日回升番only

Prnt 48 高追師

ARKK+TSM

波幅太大頂唔住就QQQ

自己揀

我47

All in SNDL

Ho lun 灰

Brk A

唔洗夾 一定升得番 我xone prnt 雙修

穩陣就spy
進取就契媽

佢慢慢上好d , 狂上好妖架

小米 all in

Sndl

認真，買sos,下半月btc升天，10蚊8蚊止

第1條投資原則是不要蝕錢，第2條原則是如果不是賭身家就不要浪費時間投資股票。

咁遲先入市 多謝接火棒

上年3月係最好時機

EBON DDNM SENS

Tsla 你跌撚完未

無乜人捕捉到3 月
但上年3月後邊個位入都贏啦 個市龍到
而家就難講了

上年3月係大家最恐懼既頂點
今年2月係大家最貪婪既頂點

Gme啦，記住SH

BTC

QQQ

ADMP

spce

我48.5 買個日紅到而家，仲要連ARKG都紅埋

買蘋果長揸 逢大跌就買

買到退休應該都跑嬴晒一般短炒
簡簡單單唔駛咁打理就發達

開sofi等咗幾耐?

一個月

買你覺得係泡沫既股

msft 都好似幾穩陣
玩cloud好似仲有發展空間

Sqqq

adobe無限天花板

chromebook 近年食晒學生哥市場
當呢班人坐正 ms 其實有隱憂

出 android 版 office 係其中一個救忙方法
office當年由賣斷改用月費模式係好屈機

但難保有日 google 套 suite 越做越好
交收文件都係 pdf, 用咩打其實已經冇乜所謂

TSM ROKU

慢牛 Tsm
Futu 不敗之地

買appl

TSM啦，全世界都要用佢啲晶片

aapl

All in gme

bnb

新手就唔好買tsla 啦
一日幾十鎂上落
除非你好疊水

靜呀！

盈富

月供sqqq

gme

真 初初唔識玩 all in一隻
個心理質素爭好遠

All in sndl

上Reddit睇人Portfolio成十幾廿隻
CLS 睇股都睇唔切

本細分2,3隻已經夠
分十幾廿隻不如買ETF
當然如果佢地係大戶就當我無講過野

行動力都幾高 咁快俾人水咗入tsla

已經炒完啦tsla
炒下一隻啦

四大金剛 - GME/AMC/BB/NOK

等SH to the moon………..

TSM

買咗

正一仆街冚家剷。

ARKQ ARKW ARKG ARKF ARKK PRNT IZRL

買skyworks, 未係tsm咁受追捧，但亦相當有實力，穩定增長，放一注落去幾年。
另外就自己炒下其它，幾年後呢隻可以幫你回番本

蘋果呢排真係好弱，而家似120-130行一排，大市會係咪預會再插到近100？

買股買強勢
Futu bidu 賺硬

新手
30%ETF(波幅細既)
30%正股大股/基金(坐穩唔蝕慢升)
40%簡2-3隻自己覺得有前景既
果40%個股趺,如果睇好會升返就出ETF/正股貨用黎溝個股,,覺得唔對路就賣止蝕,簡第隻

玩得美股就唔好買死一隻啦

all in BIOL and CLBS